[月經]好撚憎啲撚樣要人老奉開門比佢咁

自己有手有腳又要攝個身入去條門"喇"度 ，開撚左門，又唔該都冇，勁想一野推埋對門夾鳩佢